【平行時空】【如果命運能選擇】如果立法會係呢個陣容既話, 今時今日香港會唔會好唔同?

以下全部都係前任/現任議員或者參選過立法會既人, 冇選過/冇做過既不在此列
反對派:
余若薇議員
吳藹儀議員
羅冠聰議員
梁國雄議員
陳志全議員
譚得志議員
許智峰議員
蕭若元議員
鄭經翰議員
黃毓民議員
黃洋達議員
游蕙禎議員
梁天琦議員
黃浩銘議員

余若薇吳藹儀最高水準 議事水平最高既泛民議員
羅冠聰 梁國雄 陳志全文武相全, 衝又得拉布又得
蕭若元 鄭經翰 黃毓民 三大軍師
譚得志 黃洋達兩個把口夠臭, 負責鬧臭班狗官同保皇狗
許智峰 游蕙禎 梁天琦 黃浩銘 = 戰神 負責打負責衝, 特別係黃浩銘坐過N次監 冇包袱

建制派:
曾鈺成議員
田北俊議員
田北辰議員
王維基議員
方國珊議員
梁家騮議員
劉皇發議員

曾鈺成同田少唔洗講, 夠公道 唔會盲撐政府
王維基中間派, 而且有錢, 有時某D議題佢撐民主派果邊既話可以銀彈幫手
方國珊同梁家騮呢D人估佢唔到, 分分鐘會企去民主派度幫手拉布, eg如果將軍澳堆田區議題方國珊肯定拉布
劉皇發一單等埋發叔ko哂建制派, 而且長期唔開會, 曲線幫手拉布 增加流會機會

香港可能有得救

呢啲嘢都ff?
不如幻想香港冇回歸過啦

冇計， 其實建制派最差就係民賤聯嗰班狗奴才， 除咗識派粽之外都唔知有乜議事能力

特別以元秋，訓覺王，何傻賢呢幾件最極品

元秋出黎係比人笑
睇佢柒仲好過睇笑片

全部dq

所以咪話平行時空, 如果冇dq既話, 如果個議會係呢班人既話, 香港起碼有4年真係繁榮安定

唔好咁天真 香港問題太多
功能組別
行政干預司法/立法
港豬/藍屍太多
經濟太依賴中國
新移民帶嚟沉重負責，文化衝擊
外資/港資地位被削弱，中資入侵
中國干預香港事務（人大釋法）
香港人唔團結

黃洋達？

你要口臭係街執求其一個都得啦⋯⋯

最多咪CUT多幾條youtube發言精華

你覺得佢地做到D乜？

余同吳做門面+暗通美國佬
快必 9達 = 鬧人sound bite引起群眾注意議會
慢必 長毛果D拉布王
蕭生 大班 毓民三大軍師負責出謀獻策
天琦 游B果D負責衝同打
各方完美配合, 打好隊形, 議會呢條路絕對有得玩

冇分別……

一日有功能組別
個立法會點轉人都唔會有太大分別
所以其實一直落得全直選重要過普選特首

唔好提
好撚心酸
所以我唔會信任何一個議員，因為應做既DQ哂